[NBA一線]吊那星 牙JOE刀冇解BAM禾尐AC

😭😭😭